有冇人覺得冬至先係愁人節

個個返晒屋企過 約唔到人出街食飯
聖誕都話可以約啲單身狗一齊聚
冬至仲會有一堆人係 fb 放合家歡照

利申︰二十歲後一個人住

點解你唔返屋企做節？

父母離異 自己搬左出市區
同邊個食 另外嗰個會嬲

獨仔

咁有人唔係正日食既
咁一日半日咪自己食下囉
唔洗日日有人陪既